東華老師查看手機 算唔算侵犯他人私隱

話說琴日去咗東華面試，手機放咗喺袋隔離，喺written test嗰陣，佢話懷疑我用電話查字，所以要睇我手機。到我俾佢睇嗰陣，佢唔單止睇我用過咩app、相片，甚至要求我開WhatsApp 俾佢睇。

其實我手機就擺咗係一個都算好遠嘅地方，要伸長隻手先至掂到部手機，加上我正前面有另一個監考人員/職員，其實我有冇出貓都好易睇到掛～ 同埋佢話要查看我電話係因為我部電話放得近自己，唔係睇到我出貓，咁又算唔算係侵犯他人私隱？

你當然可以唔比佢睇…不過佢地都有能力直接Fail左你個written test

東華就算撚數啦 當撚左自己hku

嗰一刻我拒絕俾佢睇，但佢堅持要我開，要我俾Pw
咁我講左個pw俾佢 叫佢自己睇
佢仲話佢有權咁做

咁我就唔清楚啦

雖然佢俾咗offer我同我個朋友，但我地都決定唔讀咧

in咩要考written test?

Physiotherapy 我同我個朋友都係

考之前好似有叫要放電話入袋？

咁又無啵 喺physical test room 我收到個廣告電話，其中一個男嘅職員仲俾我聽埋先 之後手機一直喺手佢都無出聲 幾個男職員都無出聲 有人覆信息都ok

可唔可以講下written test 考咩
利申: poly pt year3

將prevention rapport 同health 串連一齊講 解釋下咁

佢叫你聽都敢聽？應該直接fail左你啦
interview前熄電話係常識黎掛

可能因為係東華 我見個個都用住電話咁入去
我都以為佢會fail哈哈

樓主係女，個staff係男？

係呀 有關係？

偷偷的紀錄你，回家慢慢j

頂 唔會掛

偷偷的記下你ig名，number
利用頭像j

告鳩佢啦，死學店

人叫你比電話pw你就比
叫你比個西佢屌你係咪又比？

冷靜啲 西同pw一齊講

連登人啲比喻嘅水平係咪咁差

差佬都無權睇你電話
一個濕9監考兇你兩兇你就比
你仲唔係on9?

拿講真，差佬喺有合理懷疑係可以check電話，雖然我唔係好鍾意差佬，但見到你為咗反駁要死撐到咁嘅地步 覆埋你今次算喇 睇你現實都係無常識加無朋友喺度r野講